差佬為清場用過期貨無可厚非

記者朋友今日有嘢問

支持警察
貪污落格

Push

問：阻塞機場搞死香港？
答：「做法不完美，但可接受，要改善。」
問：點解阻止公安離開？
答：「佢唔喺現場出現就冇事，去得果度就可能有呢啲風險」。
問：阻止救護帶佢離開？人命嚟㗎。
答：「而家眾說紛云，我認為事主可以去報警先，警方必定會跟進調查。」
問：點解你地咁冇人性，濫用暴力，究竟想點？
「在場嘅市民只係用最低武力，當一切平靜後，真誠對話就會展開」

推

我都想問點解無store management
過期貨就要落架銷毀，唔通超級市場過期貨會繼續擺

好問題

好大機會係system入面寫左做銷毀但實際上仲繼續擺係度
所以佢而家點用都唔洗落record

其實向icac舉報吓查吓唔喺壞事

所以警方對獨立調查咁大反應

文宣做野啦
香港人咁善忘？！依幾單野無人提啦？！

關於呢幾日我有野想講

唔好意思阻阻你 求求大家幫幫手
緊急 8月5號 深水埗 有冇手足執到？

push

呢個正！

全中

貪左啦

成個政府同中國完美接軋
仲話50年不變
今次輸 香港變香港省啦

推呀
香港警察
貪污落格

終於有人醒起依個問題

狗隊個記招仲有無人睇

之前好似講過係俾佢哋平時演練訓練用

pish

正確，
出面公司audit見到，你已經死撚左
何況係軍火類
點解過期仲會存在先係要煲大既問題

非法保留Write off物資

[思想改革] 抗爭者的思路

雖然唔同意個標題，但係呢獲仲堅過黑警扮示威者

以後警察殺人係咪都無可厚非?
強姦又無可厚非?
咁你講哂佢啦

咁要查下啦

推

----------

請減少使用“勇武” “和理非”等標籤直接指代人
大家都係手足，用呢啲形容行為嘅字眼去指代群體好易起分化作用

試下說 勇武手法/和理非手法
任何手足都可以唔同場合，用唔同手法做事架

----分享-----
[心理戰] 唔好再講和理非 唔好再講勇武

請不要說推，說
721 811
818我會上街
不分化 不割蓆
唔做捉鬼敢死隊

推畀記者朋友

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

推
但係下次唔好再做標題黨

Pish

今日記者會問

要救人 個個反圍住Popo 加強意識 !
救得一個得一個!! 811 黑警要還眼 拒絕警暴

------------------------
香港人可以攰,但唔可以放棄!

-721 元朗恐襲 荃灣 北角
-反送中清算
-社會信用評級
-監控燈柱
-貪污腐敗 警黑鄉勾結
-黑化律政司
光復香港 時代革命

睇多幾隻字都咁難

巴打佢係標題黨黎
睇清楚內文先屌

up

收到

推到記者見到！

有人貪污

新口號
香港警察 貪污落格

無一個post提五大素求

嘩屌，係喎，中point

正經野麻煩用力推

高層貪污前線受罪

令年d洗曬去邊？

又多宗罪

琴日咪講左操練都會用

問：阻塞機場搞死香港？
答：「做法不完美，但可接受，要改善。」

問：點解阻止公安離開？
答：「佢唔喺現場出現就冇事，去得果度就可能有呢啲風險」。

問：阻止救護帶佢離開？人命嚟㗎。
答：「而家眾說紛云，我認為事主可以去報警先，警方必定會跟進調查。」

問：點解你地咁冇人性，濫用暴力，究竟想點？
「在場嘅市民只係用最低武力，當一切平靜後，真誠對話就會展開」

問：如果遊客因此受傷，怕外國人點算？
答：「我祝佢早日康復。」

g持

記者之前問過

洗曬去邊？

啲錢用黎出花紅俾警察仲好啦，買埋啲外國過期貨

(9UP)
警方內部係有一套嚴格既指引管理彈藥，並按實際情況銷毀過期彈藥。

721 811

政府大把錢唔知去撚左邊

唔怪得知咁驚 俾人發現用過期催淚彈
原來黑警高層私吞買催淚彈嘅錢
push push push

政府有個部門叫政府物流服務署
唔知有冇資料關於內部存貨

定係警務署自己自番audit

icac

用途方面佢地講過練習時會用過期彈 但每年比咁多錢買裝 唔明點解正式行動都要用

［傳開去］破解機場禁制令方法！！！

都想問好耐，佢地攞哂d錢去邊

屌你啦
有筆錢俾你買新貨你唔用
用過期貨玩自己？

根本有問題
但冇人會去查

有錢俾你買新貨你仲用過期彈玩自己？

721
811

推!

銷毀你以為係掉落垃圾桶？搵專人運貨銷毀都係一筆錢，咁筆錢又去咗邊？

(突發)航空公司 民航處 機管局講大話(2)

所有政府部門都係蛇鼠一窩

要求政府 機管局 民航處 交待事件

齊來愈揭愈臭!!!

用得唔好晒掛 但正式行動用就點講都過唔去

每年咁多億買軍備
但又多過期貨
我有合理懷疑每年批嘅錢比人私吞哂
所謂新購入嘅軍備就係過期貨

請大家停止捉鬼
鬼係永遠唔會捉得哂
每日仲要花精神時間黎捉鬼做乜野呢？
只會增加大家既猜疑

落格

順便查埋懲教喎，懲教既催淚彈使用率更低，有無正常銷毁？

過期貨唔dum 但拎錢買新彈藥

咁咪有更多嘅彈藥暴力鎮壓

仲淨買多幾架水炮車

有冇得去icac舉報？

要求交代TG!

過期催淚彈要咬住唔放

818 大遊行

留意下之前記者會交出嘅用彈數字 一時一樣 明顯好撚多人唔跟程序做野 啲record全部亂

團結一致 穩定軍心 係唯一出路！
[size=4][gold]欣賞大家喺重要關頭都不割蓆！不分化！核爆都不割！[gold][size=5]

唔好再問割唔割 支唔支持！
黎到今時今日 死左幾個手足都仲問？

去機場文宣區 不捉鬼 只接機 不阻飛！

推！
唔L怪得之咁急用晒啲貨 等你無得chk

是咪有得icac問下？

是咪有人投訴佢就要立案查呢？

煲大佢

真，點可能過左期都仲唔銷毀
根本係班垃圾完全冇妥善處理

..

香港警察
貪污落格

錢去左邊?

咁即係冇跟指引做 咁可唔可以話佢係行動中都有機會唔跟指引？

利君雅問過

推黑到咁

不如我代黑警答你：
1.歡迎提供證據。
2.做法唔完美，但可接受，會改善。

818

推到記者問

最後個點煲大佢，專門俾班貪錢既睇就啱架啦

⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠈⠉⠁⠈⠉⠉⠙⠿⣿⣿⣿⣿⣿
⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⣀⣀⣀⠄⠄⠄⠄⠄⠹⣿⣿⣿
⠄⠄⠄⠄⠄⢐⣲⣿⣿⣯⠭⠉⠙⠲⣄⡀⠄⠈⢿⣿
⠐⠄⠄⠰⠒⠚⢩⣉⠼⡟⠙⠛⠿⡟⣤⡳⡀⠄⠄⢻
⠄⠄⢀⣀⣀⣢⣶⣿⣦⣭⣤⣭⣵⣶⣿⣿⣏⠄⠄⣿
⠄⣼⣿⣿⣿⡉⣿⣀⣽⣸⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⡆⣀⣿
⢠⣿⣿⣿⠿⠟⠛⠻⢿⠿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣶⣼
⠄⣿⣿⣿⡆⠄⠄⠄⠄⠳⡈⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿
⠄⢹⣿⣿⡇⠄⠄⠄⠄⢀⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿
⠄⠄⢿⣿⣷⣨⣽⣭⢁⣡⣿⣿⠟⣩⣿⣿⣿⠿⠿⠟
⠄⠄⠈⡍⠻⣿⣿⣿⣿⠟⠋⢁⣼⠿⠋⠉⠄⠄⠄⠄
⠄⠄⠄⠈⠴⢬⣙⣛⡥⠴⠂⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄

真係離撚哂譜啊！ICAC做嘢啦！

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

學晒大陸d野

唔好放過過期tg呢點

突發 機場有人排隊排到暈左